偷睇左復仇者4劇本，你問我答

屋企廚房幾大

條丁幾長？

tony同pepper扑野有冇戴套

有

唔大唔細

Hulk同Black Widow 仆嘢有無戴套？

我個朋友將呢條link send左比發行商
我已經問緊個朋友,如果樓主真係因為公事睇到而劇本可以點搞佢
放心,我最鍾意送你呢類人一程
樓主等住被公安拉告你不誠實使用電腦啦！